點先唔會被Friend Zone?

上興趣班年幾
呢排我先WHATAPPS佢 撩佢傾計
佢係好多野講個種人黎
同佢傾計幾開心
佢覆MESSAGE 雖然唔會秒回 但唔會HEA覆
但佢好似對個個都咁
如果想進一步應該點做好?

上5p問啦

留名學野

明示唔好暗示

斷絕來往

做佢仇人

樓主po自己個樣上黎俾連登仔評吓先

有錢